【周梓樂死因研訊】死因庭筆記：撕開傷口，重看最後軌跡

睇到心好痛

成件事好殘忍

希望快啲還返個公道

推

希望大家唔好忘記

祝早日沉冤得雪

仲有希望快啲還原到真相

希望在天之靈可以安息

push